[{
  "_id": {
    "$oid": "5f8fb2ca10d40337e0b01e1c"
  },
  "QuestionId": "00001",
  "Question": "3 màu cơ bản gồm những màu gì",
  "Options": [
    {
      "OptionId": 1,
      "Option": "Đỏ, xanh, vàng"
    },
    {
      "OptionId": 2,
      "Option": "Cam, vàng, đỏ"
    },
    {
      "OptionId": 3,
      "Option": "Đỏ, xanh, lục"
    },
    {
      "OptionId": 4,
      "Option": "Xanh, lục, xám"
    }
  ],
  "Answer": 3,
  "Status": 0
},{
  "_id": {
    "$oid": "5f8fb30e10d40320a405b22a"
  },
  "QuestionId": "00002",
  "Question": "1+1=?",
  "Options": [
    {
      "OptionId": 1,
      "Option": "1"
    },
    {
      "OptionId": 2,
      "Option": "2"
    },
    {
      "OptionId": 3,
      "Option": "3"
    },
    {
      "OptionId": 4,
      "Option": "5"
    }
  ],
  "Answer": 2,
  "Status": 0
},{
  "_id": {
    "$oid": "5f8fb350875b211644eb9521"
  },
  "QuestionId": "00003",
  "Question": "Ngôn ngữ bậc cao nhất trong các ngôn ngữ lập trình sau:",
  "Options": [
    {
      "OptionId": 1,
      "Option": "Python"
    },
    {
      "OptionId": 2,
      "Option": "C/C++"
    },
    {
      "OptionId": 3,
      "Option": "C#"
    },
    {
      "OptionId": 4,
      "Option": "Java"
    }
  ],
  "Answer": 1,
  "Status": 0
},{
  "_id": {
    "$oid": "5f8fb392875b210afc4c2c7a"
  },
  "QuestionId": "00004",
  "Question": "Trái Đất có hình gì?:",
  "Options": [
    {
      "OptionId": 1,
      "Option": "Hình trụ"
    },
    {
      "OptionId": 2,
      "Option": "Hình elip"
    },
    {
      "OptionId": 3,
      "Option": "Hình tròn"
    },
    {
      "OptionId": 4,
      "Option": "Hình cầu"
    }
  ],
  "Answer": 4,
  "Status": 0
},{
  "_id": {
    "$oid": "5f8fb3d7875b211a444f1e14"
  },
  "QuestionId": "00005",
  "Question": "Việt Nam có hình chữ gì?",
  "Options": [
    {
      "OptionId": 1,
      "Option": "Chữ C"
    },
    {
      "OptionId": 2,
      "Option": "Chữ E"
    },
    {
      "OptionId": 3,
      "Option": "Chữ S"
    },
    {
      "OptionId": 4,
      "Option": "Chữ H"
    }
  ],
  "Answer": 3,
  "Status": 0
},{
  "_id": {
    "$oid": "5f8fb41b875b2138740f6b68"
  },
  "QuestionId": "00006",
  "Question": "Đại học Sài Gòn viết tắt là gì?",
  "Options": [
    {
      "OptionId": 1,
      "Option": "UEF"
    },
    {
      "OptionId": 2,
      "Option": "SGU"
    },
    {
      "OptionId": 3,
      "Option": "STU"
    },
    {
      "OptionId": 4,
      "Option": "HUTECH"
    }
  ],
  "Answer": 2,
  "Status": 0
},{
  "_id": {
    "$oid": "5f8fc87a94c3951ed054d5ec"
  },
  "QuestionId": "00007",
  "Question": "Chữ cái cuối cùng trong bảng chữ cái tiếng anh:",
  "Options": [
    {
      "OptionId": 1,
      "Option": "R"
    },
    {
      "OptionId": 2,
      "Option": "C"
    },
    {
      "OptionId": 3,
      "Option": "B"
    },
    {
      "OptionId": 4,
      "Option": "Z"
    }
  ],
  "Answer": 4,
  "Status": 0
},{
  "_id": {
    "$oid": "5fa9136849bc0406a86dac9f"
  },
  "QuestionId": "00008",
  "Question": "Công thức hóa học của nước là ...",
  "Options": [
    {
      "OptionId": 1,
      "Option": "CH4"
    },
    {
      "OptionId": 2,
      "Option": "HCl"
    },
    {
      "OptionId": 3,
      "Option": "H30"
    },
    {
      "OptionId": 4,
      "Option": "H20"
    }
  ],
  "Answer": 4,
  "Status": 0
},{
  "_id": {
    "$oid": "5fa9139e49bc0406a86daca0"
  },
  "QuestionId": "00009",
  "Question": "Cầu vồng có mấy màu?",
  "Options": [
    {
      "OptionId": 1,
      "Option": "8"
    },
    {
      "OptionId": 2,
      "Option": "7"
    },
    {
      "OptionId": 3,
      "Option": "6"
    },
    {
      "OptionId": 4,
      "Option": "9"
    }
  ],
  "Answer": 2,
  "Status": 0
},{
  "_id": {
    "$oid": "5fa9141949bc0406a86daca1"
  },
  "QuestionId": "00010",
  "Question": "Tiếng Nhật có mấy bảng chữ?",
  "Options": [
    {
      "OptionId": 1,
      "Option": "1"
    },
    {
      "OptionId": 2,
      "Option": "2"
    },
    {
      "OptionId": 3,
      "Option": "3"
    },
    {
      "OptionId": 4,
      "Option": "4"
    }
  ],
  "Answer": 2,
  "Status": 0
},{
  "_id": {
    "$oid": "5fa9148749bc0406a86daca2"
  },
  "QuestionId": "00011",
  "Question": "Đâu là chất hóa học của Bazo ?",
  "Options": [
    {
      "OptionId": 1,
      "Option": "Fe2O3"
    },
    {
      "OptionId": 2,
      "Option": "NaOH"
    },
    {
      "OptionId": 3,
      "Option": "H2SO4"
    },
    {
      "OptionId": 4,
      "Option": "HNO3"
    }
  ],
  "Answer": 2,
  "Status": 0
},{
  "_id": {
    "$oid": "5fa9155349bc0406a86daca3"
  },
  "QuestionId": "00012",
  "Question": "Cỗ máy thời gian có tồn tại ở trong phim nào trong các phim sau đây?",
  "Options": [
    {
      "OptionId": 1,
      "Option": "Dragon Ball"
    },
    {
      "OptionId": 2,
      "Option": "One Piece"
    },
    {
      "OptionId": 3,
      "Option": "Naruto"
    },
    {
      "OptionId": 4,
      "Option": "Shigatsu wa kimi no uso"
    }
  ],
  "Answer": 1,
  "Status": 0
},{
  "_id": {
    "$oid": "5fa915a049bc0406a86daca4"
  },
  "QuestionId": "00013",
  "Question": "Anime nào có nhiều Drama nhất?",
  "Options": [
    {
      "OptionId": 1,
      "Option": "One Piece"
    },
    {
      "OptionId": 2,
      "Option": "Fairy Tail"
    },
    {
      "OptionId": 3,
      "Option": "Shigatsu wa kimi no uso"
    },
    {
      "OptionId": 4,
      "Option": "Bakuman"
    }
  ],
  "Answer": 3,
  "Status": 0
},{
  "_id": {
    "$oid": "5fa915f749bc0406a86daca5"
  },
  "QuestionId": "00014",
  "Question": "Con gà có trước hay trứng có trước?",
  "Options": [
    {
      "OptionId": 1,
      "Option": "Gà"
    },
    {
      "OptionId": 2,
      "Option": "Trứng"
    },
    {
      "OptionId": 3,
      "Option": "Cả hai"
    },
    {
      "OptionId": 4,
      "Option": "Không cái nào"
    }
  ],
  "Answer": 1,
  "Status": 0
},{
  "_id": {
    "$oid": "5fa916d449bc0406a86daca6"
  },
  "QuestionId": "00015",
  "Question": "Bốn kiệt tác văn học cổ đại Trung Quốc, cái nào sau đây không phải?",
  "Options": [
    {
      "OptionId": 1,
      "Option": "Tây du kí"
    },
    {
      "OptionId": 2,
      "Option": "Tam Quốc diễn nghĩa"
    },
    {
      "OptionId": 3,
      "Option": "Thần Điêu Đại Hiệp"
    },
    {
      "OptionId": 4,
      "Option": "Hồng lâu mộng"
    }
  ],
  "Answer": 3,
  "Status": 0
},{
  "_id": {
    "$oid": "5fa917dd49bc0406a86daca7"
  },
  "QuestionId": "00016",
  "Question": "Ai là người phát minh ra bóng đèn đầu tiên?",
  "Options": [
    {
      "OptionId": 1,
      "Option": "Thomas Edison"
    },
    {
      "OptionId": 2,
      "Option": "Albert Einstein"
    },
    {
      "OptionId": 3,
      "Option": "Trần Dần"
    },
    {
      "OptionId": 4,
      "Option": "Joseph Swan"
    }
  ],
  "Answer": 4,
  "Status": 0
},{
  "_id": {
    "$oid": "5fa9188749bc0406a86daca8"
  },
  "QuestionId": "00017",
  "Question": "Khu vực nằm giữa mép dưới váy vải và mép trên tất chân gọi là gì?",
  "Options": [
    {
      "OptionId": 1,
      "Option": "Vùng tuyệt đối"
    },
    {
      "OptionId": 2,
      "Option": "Vùng ... bậy nha"
    },
    {
      "OptionId": 3,
      "Option": "Vùng da"
    },
    {
      "OptionId": 4,
      "Option": "Làm gì có tên"
    }
  ],
  "Answer": 1,
  "Status": 0
},{
  "_id": {
    "$oid": "5fa9191649bc0406a86daca9"
  },
  "QuestionId": "00018",
  "Question": "Chuột Mickey đầu tiên được đặt tên là",
  "Options": [
    {
      "OptionId": 1,
      "Option": "Mickey"
    },
    {
      "OptionId": 2,
      "Option": "Goofy"
    },
    {
      "OptionId": 3,
      "Option": "Disney"
    },
    {
      "OptionId": 4,
      "Option": "Mortimer"
    }
  ],
  "Answer": 4,
  "Status": 0
},{
  "_id": {
    "$oid": "5fa919d849bc0430ac4eeaff"
  },
  "QuestionId": "00019",
  "Question": "Tên khai sinh của Bác Hồ là gì?",
  "Options": [
    {
      "OptionId": 1,
      "Option": "Nguyễn Sinh Cung"
    },
    {
      "OptionId": 2,
      "Option": "Nguyễn Tất Thành"
    },
    {
      "OptionId": 3,
      "Option": "Nguyễn Đắc Toàn"
    },
    {
      "OptionId": 4,
      "Option": "Nguyễn Văn Hoàng"
    }
  ],
  "Answer": 1,
  "Status": 0
},{
  "_id": {
    "$oid": "5fa91a3149bc0430ac4eeb00"
  },
  "QuestionId": "00020",
  "Question": "Trong bàn phím máy tính, các phím nào là phím gai?",
  "Options": [
    {
      "OptionId": 1,
      "Option": "A, B"
    },
    {
      "OptionId": 2,
      "Option": "X, Z "
    },
    {
      "OptionId": 3,
      "Option": "F, J"
    },
    {
      "OptionId": 4,
      "Option": "K, L"
    }
  ],
  "Answer": 3,
  "Status": 0
}]